你屋企用咩貓抓板？

我屋企係咁

崩壞

好惡死

紙皮

其實係打喊路

養貓嘅人都係m底

貓都睇唔過你坐電莖椅

可唔可以斬咗佢

好撚惡

係連登夠膽POST 電競椅???

我幫你頂住,走先啦你

我屋企用狗做貓爪板

狗永遠都俾貓恰

做咩斬佢

奴才服侍不周

其實點解

汪

當件新衫做貓抓板都有呀

Ikea塊蓆

拖鞋

係專登買黎比佢抓？

佢會玩我啲波鞋，鞋墊都比佢扯埋出黎

我都有呢個，佢地訓到入面個兜甩出黎

之前買幾個長方形嘅都畀隻虎斑咬，但轉咗呢個圓形佢就無咬過唔明佢諗咩

綁住櫈腳/食飯台腳
佢自然會去抓

（唔抓加貓草